有無人覺得自己撚樣衰

次次照鏡都覺得自己好撚柒 唔敢識女仔

條撚樣衰咪切左佢

咁咪識男仔

男仔都睇唔上我

你有冇錢呀
薄仔有幾錢先
樣既問題少問題

袋有幾億精蟲

咁搵五姑娘啦

咁你想點呀 整容囉

草緊錢 多謝你